經濟攬炒？？？連登係個好好打飛機既地方

經濟攬炒？？Sorry 真係見唔到喎

你而加行出沙田 旺角 尖沙咀睇下
幾撚多人仲開開心心行街買嘢
仲有唔少大陸人一車二車

拜托大家唔好再係到打飛機
做下實事啦！！！！！
行動po又唔推 剩係拎肺炎黎打飛機
好多聯署聯極都唔夠人
Twitter黎黎去去都係得果千幾二千個rt
唔該大家唔好鬆懈 唔好比支共睇死啦
再係咁就真係 市面回覆平淡 大家當咩事都冇發生過咁

聯署要人 ！
Twitter 要人 ！
十點鳩叫要人 ！！
黃色經濟圈要人！！！

推

做野啦 唔好打飛機啦

所羅門魚吹曬風簽呢個聯署都無人理

【攬炒新年】新年都要攬住港豬死

新城市多人都仆街

屌你老母

push

［SUCK］黃大仙終於有行動啦

仲要好多大陸人
同以前一鳩樣

Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

做野啦

入黎搵野做下啦

屌到你老母大肚好撚嬲呀

仲話攬炒？ 我真係睇唔到

呢個農曆新年好睇大家意志力

推上去呀

又多返支那人

推 呢幾曰多咗大陸人嚟買年貨 仲要個個都唔戴口罩

仲要係唔知有冇病既支那人

絕對係 帶埋病毒落黎

推上去

人人都掛住講肺炎

要經濟攬炒呀

簽聯署

上Twitter

和你宵

我要攬炒

再推

唔好懶啦

簽聯署呀